12港人潛逃｜港人涉嫌偷越邊境罪 深圳鹽田區檢察院批准逮捕

深圳市鹽田區人民檢察院今日（30日）通報，以涉嫌組織他人偷越邊境罪批准逮捕犯罪嫌疑人鄧某某、喬某某，以涉嫌偷越邊境罪批准逮捕犯罪嫌疑人李某某、黃某某等10人。案件仍在偵查中。

睇過條文
如果涉及其他罪行
加偷越邊境
判七年以上至無期徒刑。。

咦 唔係用國安法咩 說好的煽動分裂國家呢